{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(제부도) 바다래펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際に予約人数に変動がある場合、事前にご連絡ください。 最大人数を超えると入室できません。この場合は払い戻しはできません。 入室はペットが可能なペンションでのみ可能で、ペット同伴の場合は入室が拒否されますし、払い戻しもできません。 未成年者同士の宿泊は、親の同意があっても不可能です。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約特典としては、個別バーベキューテラスで個別バーベキューが可能であり、炭とグリルを利用する場合、2人は20,000ウォンで、4人以上は40,000ウォンです。 メゾネットタイプのIPTVとWiFiが提供され、フットサル場とバスケットボール場は無料でご利用いただけます。 プールは海を見ながら楽しむことができ、午後7時に締め切られ、利用期間は6月中旬から9月初めまでです。 水深は1メートルで、水着やラッシュガードを着用してからご利用ください。 お子様連れの際は保護者と一緒にご利用いただき、ダイビングは禁止されます。 セミナー室ではワークショップやイベントを成功裏に行うことができます。 駐車場もあり、遊歩道や干潟体験や釣りを通じて思い出を作ることができます。 各客室棟のキッチンには簡単な料理のためのすべてのものが用意されています。 ただし、盲導犬を除くすべての動物の客室内での宿泊は禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変動がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "入室はペットが可能なペンションでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者同士の宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の使用についての責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設を使用する際には責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での飲食は可能ですか？",
            "answer": "客室での魚や肉の直火焼きや炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約特典としてのバーベキューについて教えてください。",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューテラスでのバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "プールは午後7時まで利用できます。水深は1メートルで、水着やラッシュガードを着用してからご利用ください。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用について教えてください。",
            "answer": "セミナー室ではワークショップやイベントを行うことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の有無について教えてください。",
            "answer": "駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "キッチンには何が用意されていますか？",
            "answer": "各客室棟のキッチンには簡単な料理のためのすべてのものが用意されています。"
        },
        {
            "question": "動物と一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "盲導犬を除くすべての動物の客室内での宿泊は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 568,
        "QA": 482
    }
}